史上第一個破2億點擊率的中文影片

【復活即法身】-【宋七力主講】

小幸運用3年時間都只累積到1.7億,呢條片唔使1年就破2億,睇嚟神棍無論幾時都係咁好搵